iPhone 6s應唔應該update iOS 11?

係我嘅堅持底下，我買左部機翻黎係無up過嘅
但我最近發現ios9 有好多好用app都唔裝得
一方面我又擔心up左舊電會頂唔住

點算好 有無用家建議？

聽講iOS11 又lag又哂電, 但D人升咗12beta話順返又慳電咗, 好似係

你都係等12啦

我 6都 用緊11 係lag 過 ios9
你6s 應該好啲

Se用緊ios10
無再升

等多個月

唔係話6效能提升4X%咩？

12beta 好順 用左一個月左右 感覺唔錯
利申 iPhone 6s用家

仲用緊ios 1

6要升12先順返

我嗰itune 舊到連ios 11 都用唔到, detect 唔到ios 11 嘅機, 想升itunes 嗰時又因為window 7 太舊升唔到, 可以點做啊 哭哭

早一個月，我升左做ios11,之後啲電倒水咁
再去換電，開心使用中

iOS 12 Beta

up win 10

弱弱一問, 我唔識電腦野, 邊到有win 10? 👉🏻👈🏻

停留喺 iOS 10.3.3，因為有啲 iPhone 4 2010 年代 32-bit app 想 keep，
iOS 11 打後只 run 到 64-bit

iOS 9 打後亦唔能夠由 iPhone transfer apps to Mac / PC，因為 app thinning，
如果個 app removed from App Store，咁部機上面嘅 app 就係 the only copy

同埋 iPhone 6s 係最後一部 3.5mm，當留為紀念

遲吓新 iPhone 出時，入手 iPhone X（唔知仲有冇），或者到時買最新款打爆佢
唔急追 flagship，但求 stable + 用到幾年

之前免費up又唔up

我唔知嘛

12 幾時出？

9月

直上12 beta

用緊6仔諗緊由ios9升上12

同你情況差唔多，但我買咗一堆jb tweaks應該ios13出之前真係要決定守唔守落去

但想部機用多幾年一定要升，預換機就留下念好過

升左ios12beta . feel so good . 開app快左好多

On9子